《超音鼠》電影版預告 屌你老母發生咩事咁都夠膽出街

童年崩毀

好有當年波波鹿與飛天鼠風味

老任>>>世嘉

嘩屌好撚柒

藍貓

嘩柒撚到
好心冇錢整特技就咪撚拍
綠燈俠都真過佢

屌, 想睇演BOSS既占基利多過想睇毛鬙鬙既超音鼠

嚇鳩死 flash

荷里活係咪有鋪癮好鐘意搞柒日本仔
龍珠 比卡超 超音鼠 你的名字全部都無眼睇

角色咁卡通,無必要夾硬擬真化, 無衫著又著鞋好怪
用番原本個比例,加D 毛就仲可以接受

TheFlash Sonic邊個快

柒撚到

笑到仆街
但Jim Carey 好正

Gangsta paradise

Really!??Nigga

會唔會差太遠

佢個口......

超音狗

日本仔先會完全跟晒卡通

占基利
隻鼠

例外：哥斯拉

松鼠仔呢?
根本係劣化版快銀黎.

還我sonic

屌你，隻老鼠人扮嘅

哥斯拉適合拍hollywood
其他太卡通嘅隔硬真人化真係好柒
Death Note其實都可以拍得好睇

好懷念 細個有碟

唔係啊嘛大佬

高左咁多

同DC同MARVEL果啲跑得好撚快的角色電影冇乜分別

點解要成日將D卡通合落真人到拍套戲
兩頭唔到岸 不倫不類

唔知點解我覺得睇完會發惡夢

垃圾到

隻嘢好假

on9 乜鳩都真人化 出事架嘛

sonic成個樣同造型都完全錯晒
點頂

冇the rock?

如果唔諗佢係超音鼠嘅話都幾得意吖

其實唔一定關真人化事，你隻超音鼠拉到咁高做乜鳩

占基利

裸跑咁

跑步個特效成個藍色閃電俠噉

完全崩壞
Pikachu真係好好多

你係咪唔記得咗N年前隻假哥斯拉

已經知道片尾彩蛋係出Shadow

浪費左占基利

唔講以為SCP基金會收容失敗電影化

一個光速一個音速你話呢

陰鳩公
叫sega fan點出黎行

唔知

但係有占基利喎

如果Death Note畀Christopher Nolan拍嘅話

身形好柒

唔係叫索尼克架咩

痴撚線咩屌

佢整套CG電影 出黎咪冇事囉
故事照抄返DC隻game 一定大賣

比卡超都仲接受到,屌你隻超音鼠

做咩幫隻藍貓增高

咁快銀同超音鼠呢

隻腳短番一半就差唔多

點解鬼佬咁鍾意整到一身毛，

比卡超又係咁

冇黄色同紅色？
最鍾意黄色
好似叫tales

唔整啲毛出黎點樣收錢

搞到我有衝動去睇比卡超

隻腳嚇撚到我仆街

quick silver?

budget 去哂占基利到

其實個設計合理

對腳冇返咁上下粗長都冇可能跑得快

有個3D Model 都可以唔跟....
不過都係龍珠勁d
當年係戲院睇到周潤發果度 已經屌出聲

諗起佢

就係因應要所謂合理所以出哂事

藍色醜樣公仔版Quicksilver 加 Dr. Strange

好核突...

痴撚柒鳩閪線！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔係乜鳩都可以真人版架屌你老母

邊個柒頭批呢個造型出街架

咁都拍到電影版，又咪啲on9套路

隻野叫索尼克 tvb譯
個系列/套野個名叫超音鼠
但係英文個名一樣都係叫sonic
好似係

做乜呢排係咁出真人版卡通小飛象，獅子王，比卡超，阿拉丁

sanic

對腳太長啦

好多野一真人化就會出事

幾得意

what the fuck did i just see??????????????????

好似smosh以前扮比卡超咁

正喎

睇完實發惡夢

你的名字都有？

想賣情懷又賣唔到
之前見到Sonic造型流出仲以為係惡搞，結果成品真係咁柒

將佢轉做flash/quick silver既話會合理d
屌你藍貓咩而家

我屌你老母呀

就快又洛克人，進擊巨人(美國重拍)

好似搵the rock 拍
然後配返嗰非白人女主角
放心
成套戲一定會非常種族平等同共融

皮卡丘正啲

乜鳩都真人化
呢套唯一賣點真係咁耐冇拍戲既占基利

其實我小朋友個陣覺得幾好睇,隻VCD好似書局賣15蚊,個靚仔警官好慘

柒到核爆

the rock 拍你的名字 ???

根本就係sanic電影

屌你老味，痴鳩線

我覺得唔係真係咁差喎Sonic算整得唔錯，
反而Jim carrey扮eggman就麻麻，
明明係個大肥佬，

有占基利我就睇，等咗佢好耐終於有戲上

JM9

希望佢可以殺撚死隻怪物

諗起紅女巫個細佬定呀哥

我仲係小朋友實嚇到訓唔著

原來岩岩確認會拍

The westworld Teddy

有「超越」真人版龍珠感覺

有無人覺得好似樣🚬🚬

我覺得算ok啦
日本跟得太足又係柒

飛彈果幕係咪想抄x-men銀快
仲有超音鼠白手套變左手毛

甩毛狗咁

衰過大陸啲CG電影

佢隻腳想點呀
屌你老母
我不能接受

鬼佬好撚鐘意加d毛 比d公仔
比卡超啊 超音鼠啊 一定要有毛架咩

一講完I gonna go fast之後個大頭好崩壞啊

我覺得ok啵
利申：冇玩過超音鼠

唔夠budget就唔好請jim carrey啦

占基利搶fo 過隻野

理想與現實

Hedgehog?！ 屌你乜唔係老鼠嚟嘅咩！

佢超音喎

日本仔搞美漫又係柒

世嘉好似呢排撈乜都唔掂咁，超音鼠電影搞到咁柒，街機又撞正動物朋友2單嘢

卡通根本唔應該真人化

占基利仲係咁好笑

好好笑

隻碟仲係到

二舊屎vs一舊屎，一樣咁柒

我覺得幾正wo

世嘉 不了

浪費左占基利。。。。

可能標題講到咁 我會覺得佢再衰d
都唔係好差姐

呢套野係咪藍貓電影版

唔係好差姐

比卡超真心恐怖 屌 還我童年

占基利自己開套戲都得啦，比隻藍怪影撚衰曬

佢係鐘意接下呢啲

而家佢都算半過氣演員，誇張喜劇又過哂時，
有人搵佢做返老本行又有錢收都算係咁，當賺吓錢買畫具
要睇占爺演技要睇佢上年套美劇Kidding

DC 等唔到閃電俠電影 睇住依套先囉

細個成日睇

人扮架?

佢光速喎...

乜撚野

啲腳毛

屌你老母我真係寧願你就咁出呢種3D版落真實世界

隻野卡通應該無咁長

我都覺 鬼佬好撚鐘意加毛

Come on... back to the future please

the fuck...

音速 每小時1000公里都冇 光速 每秒30萬公里

刺蝟

睇預告都睇到有少少尷尬

荷里活還公佈了真人版《你的名字》的劇情，講述的是一個印第安人女子和一個芝加哥男子神奇的交換了身體，當災難來襲的時候，兩個人要共同拯救他們的家園，此時他們便會奇蹟般的相遇。根據劇情來看，這樣的設定安排確實是符合荷里活的大片的。原本動漫中的劇情是比較有小清新的感覺，但是經過荷里活這樣來設定，兩人肯定是會上演一場共同拯救世界的戲碼～ 大 誤

口嚼酒變香口膠

痴撚線3個字都冇辦法形容

之前有套卡通人類去左人類世界 公主定龍,唔記得, 仲有之前有藍精靈都好似係卡通加真人, 依套野真係垃圾黎

00年代初班鬼佬都唔是咁有套叫樂一通朋友既同盜墓迷城男主一齊做不知幾好睇

有毛都唔係問題 但身體比例錯撚晒

自膠，係叫樂一通反斗特攻隊
仲有前一套太空也入樽

超音鼠隻腳做乜撚野 咁瘦架咩
咁淺色既 真係成隻過街老鼠咁

Winnie the pooh真人版

點解要用gangsta’s paradise做bgm
唔夾嘅

鬼佬咁鐘意真實點解唔加啲刺係佢背脊

竟然唔搵crush 40，咁多年都係佢地唱Sonic既歌

賣左肖像出去，嚇到世嘉傻撚左

八、九十年代拍

索尼克呢d蝗語音譯真係算吧啦, 只係果時中港矛盾未有依家咁勁冇乜人屌咁解

btw, 90年代美國一早出過Sonic動畫, 亞視都播過, 直接叫超音鼠(Sonic)， 松鼠仔(Tails)

超音鼠扮貓叫⋯
做咩整到隻腳咁撚長⋯

超音鼠咁多朋友邊個跑得最快？

好萊塢係咪有鋪真人化嘅癮

Disney 仲拍得好過佢

唔知點解我覺得冇咩問題
反而幾吸引
可能呢幾年太多
我覺得呢條trailer仲好睇過比卡超

占基利好正

借問聲占基利幾耐無拍過戲?

真係屌出聲 醜撚到

真正差到痺電視台

有套叫 'Who Framed Roger Rabbit', 我覺得好好睇

圖

中左幅射咁
無晒日本風格，隻眼對腳唔知想點

Rock Senpai

開始度唔到好劇本
就瘋狂翻拍d動畫卡通

有Jim Carrey
好耐未見過佢D新戲

屌你老母 我睇藍貓好過

隻腳著legging 咁款

真人化之後突然發現咁咪即係閃電俠

冇Dr, eEEG?

一曬個plot就知啲溫馨無曬 變曬啲乜9爆炸特效同美式笑話

但係翻拍得唔好喎

最唔期待既真人化電影
比卡超 獅子王 阿拉丁我都覺得ok
但呢套

膠到癲 好彩重有占基利

隻腳太長反而唔似

希望占基利殺左隻老番佢

右面正路好多

點解剩係得藍色個隻冇紅色同粉紅色個隻，同埋有一幕係咪睇緊奇異博士

超音速唔代表光速

將閃電俠模組 轉做超音鼠 搞掂

sega出乜。都

老實講，左面係正常生物比例，即係要咁粗手粗腳先支撐到全身，但實在太樣衰

i am the fastest man alive

實機片段可以

Tails係橙色同knuckles，
應該唔會一次過出咁多角色，
第一套可能試下水溫先

連外國影評班人都屌緊隻超音鼠好樣衰
真心套戲唯一好睇應該都係占基利
本來世界觀都咁多野好寫
係都要玩穿越去美國
真心希望占基利係套戲中殺左佢

黄？
呢啲幾時都連殘體都接受到？

呢隻正常好多

外影完全不能接受

有Doctor Strange 客串

你up乜柒？

屌佢老味
我好鍾意sonic ga!

做乜整到咁撚柒
搞到好似d露體狂咁

食屎啦乜力！

美國人拍唔到好嘅哥斯拉，哥斯拉本身喺影射緊原子彈呢啲核武器，就算喺2016年個套都喺用哥斯拉暗喻福島核泄漏。
日本人拍評價高嘅哥斯拉本身主題一定唔會喺哥斯拉，而班美國佬淨係拍得出怪獸大混戰，令哥斯拉由災難片變低質怪獸片，如果美國俾人核清洗幾次呢，就拍得好喇

OMG完全唔記得咗藍貓呢隻柒野

其實唔止個造型有問題吖？個名都無人屌？索尼克？超音小子？如果套戲粵語配音唔叫返呢隻生化野做超音鼠，我係唔會入場睇，雖然我好鐘意超音鼠，但我係唔會接受隻野俾人叫第二個名

唔記得講，就算英文版既字幕改左名都唔係好接受到

夢城兔福星
好正

突然覺得老夫子真人版好正常

我屌

佢依家跟返Sonic Boom個造形，由以前的矮矮肥肥變左做高高瘦瘦

外國多furry

唔知其他人物會唔會出現

又話占基利比光明會搞到痴撚左線

套Netflix Death Note真係痴撚線 , L揸鎗追阿月九條街都拍得出
改編條友完全唔撚用腦

異體同殘體都唔識分
你小學畢業未？

netflix嗰套真係垃圾到暈

身分證有三星未？
支那蛆

智撚障 睇下自己個cm 有幾多負評先啦

lm

唔撚係呀
攞正/負評指數嚟講
技窮呀？